[非維穩] 姜濤拎我最喜愛男歌手啵, 唔係最佳男歌手啵, 你地係咪有d咩誤會呀?

"我最喜愛"4隻字已經話左比你地知
係非偶像派莫屬架啦
話姜濤有懶音會唔會有d 9唔答8左少少?
因為有懶音與否同佢可唔可以拎到呢個獎係一d關係都冇
可唔可以拎到呢個獎純粹係鬥邊個FANS多
正如CCTVB每匡既我最喜愛男女演員,近乎9成都係派比d型男索女, 例如林峰,阿蛇, 而唔係柴九 鄧萃雯

通常有得網上投票既話, 10之89都係你的樣子如何,你的得票也必如何
全民造星3全民投票已經證明左呢點